{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075246",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥밥디라라 계룡점"
    },
    "text": "2023年6月にオープンしたご飯ディララ鶏龍店は、肉をたっぷり入れた丼ぶりと和風トンカツに真心を込めたご飯屋です。 ビーフ、ドッグ、鶏肉をさまざまなトッピングで楽しめます。 冷凍商品の代わりに、新鮮な肉にパン粉をつけた手作りのトンカツも提供されます。 バブディララ鶏龍店は1人席もあり、一人でいらっしゃる方のために快適な食事を提供しています。 価格が負担にならず、心強い一食でお客様の力になるために努力しています。 メニューは、さまざまな丼ぶりとかつ、丼ぶり、どんぶり·冷やしそば、キムチ·どんぶり、そし·どんぶり、プルダック丼、どんぶり·どんぶりなど、さまざまなメニューを提供します。 町内で信頼できる美味しい店に成長するために最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶏龍店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "鶏龍店は2023年6月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "鶏龍店ではどんな料理が提供されていますか？",
            "answer": "鶏龍店では肉をたっぷり入れた丼ぶりや和風トンカツを提供しています。"
        },
        {
            "question": "鶏龍店で一人で食事することはできますか？",
            "answer": "はい、鶏龍店には一人席もありますので、一人で食事することができます。"
        },
        {
            "question": "鶏龍店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "鶏龍店のメニューにはさまざまな丼ぶりやかつ、どんぶり、冷やしそば、キムチどんぶり、そしどんぶり、プルダック丼、どんぶりどんぶりなどがあります。"
        },
        {
            "question": "鶏龍店はどのようなお店を目指していますか？",
            "answer": "鶏龍店は町内で信頼できる美味しい店に成長することを目指しています。"
        },
        {
            "question": "鶏龍店の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "鶏龍店の価格はお客様に負担にならないように設定されています。"
        },
        {
            "question": "鶏龍店の特徴は何ですか？",
            "answer": "鶏龍店の特徴は、肉をたっぷり入れた丼ぶりと手作りのトンカツに真心を込めたご飯屋であることです。"
        },
        {
            "question": "鶏龍店では冷凍商品ではなく新鮮な肉を使用していますか？",
            "answer": "はい、鶏龍店では冷凍商品の代わりに新鮮な肉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "鶏龍店の一食はお客様の力になるために工夫されていますか？",
            "answer": "はい、鶏龍店では価格が負担にならず、心強い一食を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "鶏龍店の店内の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "鶏龍店の店内は一人でいらっしゃる方にも快適な食事を提供するために作られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 423
    }
}